龍門腦細最新回應

#心聲與回應 #3
[有關指控我要手足離職及當義工家長Condom]

之前我一直默默忍受係本住不篤灰不割蓆的宗旨，直至你哋揾藍媒作出子虛烏有的指控，及越來越誇張的網上指控及打壓，我不得不說來龍去脈。希望回應哂之後，大家就唔駛再討論揣測。確實我係請過好多手足，好想教好手足如何做好一份工；我亦無可否認我係有因工作態度問題而要手足離職，但就無欠薪，亦無與前員工簽過所謂借據。同時亦曾有兩位女士( Charlotte及 Sandra)主動聯絡龍門，希望可以做義工家長，及後介紹手足，並於要求龍門出資合作生意不果後離開。但我從無當任何人係condom。

而以下是有關「大王」、「口罩經手人-奈奈子」及「人稱CEO」的內容

1. 有關「大王」提及的聖誕卡派發：
由中心成立初時，已經有律師建議我哋唔可以派現金。因為派現金可自招洗黑錢嫌疑，八達通都踩界，最好係現金劵同飯劵。而幫手嘅幹事就發現聖誕咭入面有現金，所以大家要每一張Scan，裏面的現金之後買晒飯券同現金券俾幹事派出去。喺冬至晚宴時(19年12月22號晚上)，我哋安排將最感人嘅聖誕咭放哂起晚宴桌上，開咪講俾手足睇同拎走。但我唔明最後點解會有咁大量聖誕咭俾人keep 起左，過咗聖誕後4個月先拎番出嚟。而該名負責打理中心10樓的前幹事「大王」在中心離職時，亦無表達有保管大量聖誕咭或交代有任何不滿。坦白講，我見到該位前負責人「大王」喺段片指控我時，我的確滿頭問號。就算你同已離開的13樓「人稱CEO」幾相熟，都唔好堆砌誣蔑我。唔好忘記冬至果晚嘅聖誕卡，有記者、有新聞做證。

2. 有關「口罩經手人-奈奈子」離職：
我清楚同「口罩經手人-奈奈子」講明4000個FFP2口罩係答應交比前線記者，因為當時疫情嚴重，記者真係無得Home office，仲要走在最前線，包括關口及醫院等，所以依批口罩係救命用。該「口罩經手人-奈奈子」的確幫手搵到批口罩返嚟，而我亦全數付清，到貨便可交給前線記者。
然而，當日到貨後，「口罩經手人-奈奈子」同第二位幹事講話係郭小姐捐贈，屬於免費物資，於是我哋就將該批口罩安排免費派發。到所有口罩被免費換領後，我先發覺原來該批貨物就係我答應預留比前線記者嘅口罩，最後我惟有比完一次錢，再以高出成本價兩倍價再撲N95口罩。我跟奈奈子說明道理，年輕人做錯事唔緊要，認錯就可以，她不但唔承認過失，仲變本加厲，喺中心工作時間，出住糧同男仔公然拖住手做手工藝，開工時間二人三足。同事之間談戀愛我明白，但工作時間全程拖手就一定不能容忍。當然，我無可能要妳賠償因你工作出錯而導致嘅損失，但你必須負上因過失及亳無悔意的態度而承擔後果 - 離職。

3. 有關「人稱CEO」指控我當手足係condom：
無錯，佢就係負責管理中心13樓office 的「人稱CEO」。我不時到訪十三樓，發現他帶頭工作時間不工作，後樓梯吸煙、落街行、甚至乎賭博。我發現後曾下令嚴懲，所以十三樓貼住一張「再賭切J」嘅海報。可惜是中心範圍我可以管，但他們收工還要到「人稱CEO」與友人合資開的party room聚賭。更有導師告訴我年輕人一返工，就呻之前一晚輸了幾日的工資。我實在忍無可忍先會一次過炒左一大班人。其實我點樣對你大家好清楚，我對你百分百嘅信任，每日動輒五萬七萬經你手出糧俾手足，點知你對著外人就自稱「良心老闆」，但返到中心就成日拎埋啲不知明嘅單嚟claim錢。其實每日中心學員喺龍門分店食飯已經約$4000，點解仲會有飯單？同埋，農曆前後同我講身體唔舒服驚係武漢肺炎要隔離唔返工，然後其他人同我講你其實去左泰國曼谷Pullman Bangkok Hotel G玩？成千蚊一晚？咁我仲點樣信你

而以下就是有關兩位義工家長( Charlotte及 Sandra)的內容：

1. 與兩位義工家長( Charlotte及 Sandra)的合作的開始
早於12月尾，有兩位女士( Charlotte或又名柴柴或又名ChaiChai及 Sandra)主動聯絡我，希望我可以協助她們所介紹的手足，同時亦想以義工家長的身份協助龍門幫助手足。當時她們說認同我良心生活圈嘅理念。即是企業除了賺錢之外，亦可以分享部分利潤協助手足及聘請手足。

Charlotte及Sandra一開始便建議我發展曲奇與年糕等項目。而我基於可以幫助手足就業，便打本開展此兩個項目。曲奇便不多說了，早前已提及是由我先墊資70萬作營運周轉之用及30萬入股費（即共100萬），Sara只需喺收益當中扣返哂成本就可以攤分利潤，蝕錢就我承擔我補底。而年糕亦由龍門出全資起動，當中以$60/hr 聘請手足，跟進設計及印刷年糕盒、Pack 盒、搬運、點貨、於和理宵及中心10樓銷售，主要目的為協助手足就業，賺錢就全數歸屬資源中心，從而支援中心的職前培訓班。龍門只會收回成本，而如果蝕錢就我承擔我補底。而Charlotte及Sandra就主動提出不收分文，但年糕項目必須由她們負責。誠然，我做慣生意，不習慣有「義工身份」出現於商業項目，因為難以監督營運質素，但於Charlotte及Sandra的多番堅持下，我便答應了。未料及後因而出現亂局。

2. 支援Charlotte及Sandra所介紹的手足：
正如早前都有人披露過，龍門除了會代有心人轉交現金券、飯券。我個人亦會現金支援手足。於12月尾Charlotte及Sandra介紹過三位手足，堅持他們有特別需要，急需支援。基於當時對她倆的信任，我便分別發出咗20000現金+5000現金券, 15000現金+5000現金券及15000現金+5000現金券予這3位手足。
及後，Charlotte及Sandra更安排其中一位受資助手足「混血王子」，到曲奇製作工場返夜班。然而當時的曲奇工場負責人Sara多次向我投訴該名手足上班偷懶，並影低他上班期間睡覺的相發送給我，亦明言該人好有問題。Sara又指「混血王子」三天都有自駕私家車出入，三晚都帶不同女伴到工場一同「上班」。最後多番勸喻不果，惟有建議他另謀高就。但及後我又發現，「混血王子」不知為何又被Charlotte及Sandra拉回團隊，負責送曲奇到會，但由於每日收費需要$1000，考慮到成本加重會影響中心支援手足的能力，而且當時的曲奇工場負責人Sara亦有投訴Charlotte 的辨事手法，他送了兩天後我們便都係用返一般的送貨司機。
其後，Charlotte及Sandra向我要求提供不同的協助。例如資助學生以每小時$2000學習saxophone，以及一筆過 $300,000 協助三位人士離開香港等。我當然明白音樂有價，但由於不是當刻最急逼的需求，以及她們拒絕我與當事人見面了解，所以我便回絕了。而有關出走手足方面，Charlotte及Sandra同樣地拒絕我求證是否真有其人。當我要求與手足見面、甚或退而求其次，電話溝通了解時，她們都一口拒絕，只要求我立即交30萬現金給她們，否則我便是當手足是condom 。基於審慎，我回絕支付這30萬。自此，我便感到Charlotte及Sandra對我心存芥蒂。

3. Charlotte及Sandra介紹與手足無關的花店生意：
除了曲奇、年糕、發放支援於她們認識的手足外，她們甚至介紹了一間花店給我。到約年廿三，Charlotte及Sandra又介紹一間在火炭的花店給我，要求我先墊支所有營運資金，如有虧損必須由我負全責，惟如有盈利每盆約售價$2,000的蘭花會分到$100利潤。好老實講我確實無時間去了解呢間花店和店主，亦不知道店主與Charlotte及Sandra的關係，更不能查證花店與手足有沒有關係。所以便不考慮了。況且喺農曆年前只剩餘幾日時間，我更加唔敢擔保成二千蚊一盆嘅蘭花可否順利賣出，而我亦忙於處理糕點與盆菜的運輸，所以到最後年廿五我沒有答應承擔這項目的所有支出。但Charlotte及Sandra於要求龍門出資合作不果後，第二日便丟低所有合作項目即時離場。而一開始她們拍心口負責的年糕送遞便全部炒車。最後惟有龍門額外出資處理。

以上就係對大王、奈奈子、人稱CEO、Charlotte及Sandra指控的回應。其實點解我拖足兩個月咁耐都唔回應，係真心想日後留一線，希望佢哋只係一時諗唔通，希望佢地可以有時間靜下來想想前因後果。奈何一次又一次嘅網絡攻擊，再連同各種網絡片段指控，所以我喺無可奈何的情況下，才一併回應。

最後，如果你睇到依個post 嘅尾聲，首先要多謝你無Too long didn't read，同時我諗你一定會忍唔住講「張俊傑正傻仔」。係呀！一邊打字一邊回想過去幾個月，我都想講粗口問候返自己，同講句「做生意我識條鐵」。無嘅，都係果句 「路漫漫其修遠兮，吾將上下而求索」中過伏，咪從中學習，重新上路囉。輕鬆！

分化五毛仲有咩好講

推

我聽日去龍門食lunch, 唔理分化post

[url][/url]

咁都懷疑真係無野好講

仲未當面對質囉

屌你老味 有本事你件人西搞返檔相等規模嘅嘢幫手足咪收到龍門皮囉 喺呢場運動除咗喺FB圍圈鬥黃之外仲有過乜嘢「參與」啊

唉 龍門真係盡做

屌黎把撚咩
佢有入到理大幫手足就係事實 不分化不互屌
拉

初時見到龍門老細咁高調搞青年職訓活動
都唔太睇好，因為黃或前線唔等於聖人

一係就絕對既無私奉獻
一係就白紙黑字

太多感情牽連真係有啲危險
加上對家容易滲透

不過，之後我會食番多啲龍門

咪撚理咁多啦
總之邊間貼連儂牆既黃店都支持
唔好理後面有咩故事啦
我就係鐘意一街都係抗爭標語
等d狗行過都面左左

聽日去幫襯你

其實呢啲內部矛盾由得當事人自己解話啦，唔駛個個上晒心做晒判官

推！
我信龍門，唔係因為佢出黎澄清。
而係因為佢係第一間出黎表態嘅黃店，嗰陣仲未有黃圈，表態一定唔係馨香；隨之就係第一間因表態而被警黑打爛鋪嘅黃店。
龍門係黃圈第一店。

正如愈早嘅勇武，69 612已經參與嗰啲，係鬼嘅機會極低，所以我信龍門。

本來手足有互相扶持嘅正面意思
但比班撚樣當係亂鳩咁嚟嘅擋箭

又唔見人西條撚樣當日走入去理大

當日去撚左邊呀 縮左入老母個閪度呀

p牌正皮唔到, 但同你想法差唔多

唔知咁講算唔算分化, 我覺得龍門係有d古怪, 但唔係關於人血饅頭個種, 暫時係覺得佢想做類似社企發展太快但係能力不足個d

聽日去食龍門

希望龍門老細唔好灰心
每次只要去開紅磡嗰頭都一定會去幫櫬
蔥油雞扒撈丁同星級雜扒餐都唔錯

真係辛苦哂龍門腦細

一日管十鳩幾萬樣嘢，仲要成日處理呢啲人事問題

屌好撚心啦人地俾埋工你做就落力少少啦，睇完成篇野覺得瓏門老細做晒水魚
睇吓佢係上面講果堆人又點回應啦

我唔敢講佢份人冇問題
不過...佢真係第一批行出黎

要挑問題, 搵啲藍絲中立啦
我就係對黃絲有更大包容
見到支共小小問題都唔順眼

次次都咁多字

不了

支持龍門

真係好多有問題既人

我記得有個呀姐俾佢擲左岀舖 唔做佢生意

一係大家三口六面開live 講
樓上話齋黃唔係擋箭牌

龍門一口氣開咗咁多戰線，擴張得太快
導致有唔少問題，希望而家可以慢慢平復返
穩穩定定，打好基礎實冇死

人西班冚家剷幾時死？
藍屍都叫打正旗號大家對立，屌佢老母呢班賤種就係日日狙擊黃Ge,唔撚滿意佢地就屈你龍門fans

做過某黃店，做邊間我廢事自爆

只能夠話我眼見嘅、喺黃店打工嘅人嘅心態，得過且過嘅人係佔多數
至少喺我做過嗰間係咁

有時會係老世難做，有時會係打工仔難做，總之就好難一概而論啦哈哈

唯一要講嘅都係兩句好老土嘅說話
1. 家醜不出外傳
2. 多做實事 少講廢話

push
多謝老細

好多都係牛鬼蛇神對家派入去lam完戈你著數再爆你大鑊
Abuse晒人嘅信任
共產黨一貫作風

推熱門

連登又認證逢紅必反

上次回應過一次
有一part係講賣曲奇糾紛
想知之後果間曲奇店點反駁?

不分化不割蓆不篤灰
唔好再重蹈2014年情況

腦細加油，一直支持

咪講D駁唔到既野囉, 咩態度問題果類

其實嘈完未？成日都見到龍門老闆出post解釋

當買個位做廣告都抵啦

支持龍門！

老細好撚慘

點解蕭生咁多合作

捐錢淨係寫你懂的 咩用途都唔講

都冇人屌呀

信用問題

呢條友好煩

只可以講，佢只係一個廚房佬老細，做青年職訓活動第一次攪，真心想幫手足

幫襯

龍門成日比人搵著數

tldr 繼續支持

熱狗分化撚收皮

推
不鬥黃 不分化

我覺得老闆係好有野心個啲人
做乜都要做到好top
就算搞呢啲都做到好搏
所以好似忽略咗細節野
而且外人睇就會覺得佢好出位
但應該係佢呢啲高材生既性格
講真佢唔係咁既性格點會做到精算師

你肯做大水喉剩比錢, 唔問責, 實冇人嘈

Too long don’t read 但係撐

仲有一點
係鬼嘅話好大機會乘機向其他黃店潑污水但睇佢幾次回應都唔覺有

水門閪0成本屌完人，宜家人哋出嚟回應完佢就縮返入狗竇

黃勸告，藍消滅
不分化，不割蓆

老細好慘

差唔多個個月老細都出現

我信老細㗎

6 月已經高調黃 加上個時黃色經濟圈仲未成形 已經夠膽表態

而家係佢受捐款喎

推
我哋仲有咩本錢去鬥黃
龍門可以入理大煮飯
仲有啲咩好值得嘈

好明顯有班人魚目混珠搵水魚

話知邊個講佢
總之我就信佢黃

老實講， 手足有唔同類型的人， 真係五花八門都有， 工作時間偷懶， hea 做， 粗口橫飛， 我見唔少。 做老細的請員工返黎係做野， 唔係老憑要教你做， 踢一下先郁一下，仲要做埋人生道師， 教你品德同做人應有的態度。唔受教仲要屌返你轉頭的人真係唔少， 好惡頂

咪撚理分化啦屌

又可以繼續龍門嚕

支持老細

幫襯黃店點都冇錯。

龍門如果早啲公開成條數就好

俾錢食垃圾飲人血無人阻你

我決定其日即刻去食返餐竟門平反

公開左又點， 咪一樣照俾人屌， 俾其他黃店圍攻， 俾人話食人血

唉也 今晚班PR可憐蟲又要再度過點搞尻黃店啦

龍門真係被攻擊得好勁
搵日支持番一兩餐先

辛苦哂龍門老細，仲要係咁岀黎回應

Hater會話老細特登著西裝同call埋記者入理大煮咖哩 博見報

唔好再分

清快啲走我幫你擋住
一陣又有班人入黎屈你係龍門fans架啦

由頭到尾都係人西班分化狗搞事
有班跟風就信到十足十

老實講，我講得呢樣野預左被人圍屌。
「手足」的意思係大家都係共同抗爭者嘅整體，但係當中唔少係待人接物同社會經驗未夠全面。
老細因為佢地嘅表現唔夠好，而請佢地誰離開又無拖糧，絕對係合情合理。所以都唔明龍門有咩好屌
人地茶餐廳搞撚到培訓中心，幫你諗埋就業機會仲想點？被人屌食物難食又肯面對批評，真係改善。你諗下係蘋果個集佢幾咁難堪。

唔能夠話呢堆人係鬼
只能夠話唔係個個同路人都真係咁自律
佢講嗰啲 返工時間拖手仔 我之前做嗰間黃店都發生過
呃你嘅話我仆街死

都係嗰句，大家都自律少少，咁就天下太平

個人認為龍門腦細嘅問題係好多嘢都做唔好就擴張得太快，例如佢之前喺蘋果畀人屌佢啲分店管理不善、廚房質素參差

同埋最重要係唔好因為爆出呢啲同路人之間嘅紛爭而感到心灰意冷、甚至乎落井下石，可以失望但係唔好絕望

真 唔係手足就大曬
手足都要有態度好同有心學野先得

腦細入理大 黃色經濟圈前期腦細已經做到咁
我覺得算係咁 仲有乜好嘈？

黃色經濟圈前期:

理大:

資源中心好似公開左
龍門茶餐廳就佢自己生意嚟架喎，唔需要公開

求置頂推post

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

同意，手足還手足返工還返工
返工又拖手仔又蛇王又咋病去旅行又唔認錯
已經係態度問題，我係佬細都炒撚晒佢地

人西班賤種撐警架

做實事
多謝老細

一句講晒支持嘅就支持

唔支持就支持你支持果d

互挖瘡疤係無益處

希望呢d 「手足」自律反思下因為咩去抗爭，而唔係攞住個名攞著數take advantage of others

我寧願信 有系統地攻擊龍門 挑撥

越睇越發覺只係純粹大家私怨又或者啲商業上嘅糾紛
所以話龍門冰室你不如都係做返一間冰室算數
範疇咁多一定大量金錢同數字上嘅爭拗

係淨睇字都覺得煩到嘔
佢仲要24小時諗點處理

唔好再分法自己人 大家一齊每日食黃店

明白老細好有心，好想幫手
但搞得太多瓣啦，邊有咁多時間心力每單野都跟足而且好多手足都係細路，教細路點做人真係好哂心機，佢又唔似搵到d 可信嘅人幫佢

Anyway 加油啦

exactly!

燒山真係剩駛錢養台灣義士, 冇人會投訴啦

有批評先有進步
可以批評，但係應該畀埋建議同埋應該畀機會自己人改正

龍門腦細每次畀人屌完之後畀我嘅感覺係「有則改之，無則勉之」嘅態度，面對任何指控係冇龜縮
個人認為係非常難能可貴，值得繼續支持

真呀 見到有隻人西狗任何fb gp都入去貼po搞龍門
其中一個gp 有幾個手足頂唔順圍屌佢就扮死狗話人 「鬥黃」搞佢

me too!

連登到底分化夠未
共產黨殺到黎啦已經

未搵到新目標狙擊之前班傻西粉係唔會停 除左傻西谷gp主及其爪牙疑似為職業打手外，個gp大部份盲粉都係抱住食住花生睇人仆街最開心既心態

仲未搞完龍門咩

其實唔覺係手足 根本好多人都係靠場運動搵食 純粹真係為咗場運動努力嘅人少之又少 人性呢啲嘢冇得改變

我睇黎睇去都係商業糾紛

但就講到設局呃哂人d錢呀、食人血饅頭呀......

唔好覺得手足一定無錯，黃都可以懶，黃都可以賭，我信龍門。

所以話 黃又點 咪又係一大班垃圾mk廢青

搞完龍門就搞蘋果
結果兩個都愈搞愈旺場
唔知下一個又到邊個好期待

收皮啦龍門

人西gp 賤種冇ac用啦？

tui

真係無一刻係懷疑過老細

人西>熱狗>中聯辦>中共

食人血饅頭呢個Terms用到濫
反送中以黎 邊一個未食過

政治取向一樣唔等於係手足

做得手足就要為大家理想共同奮鬥，掛住個名，呃飲呃食呃錢呃有心人嘅善心，呢班人同班藍絲廢佬冇分別

兒登仔真係好撚蠢 前排班五毛日日攻擊龍門又信晒 仲要幫五毛推

信手足定信龍門？

之前我都講過啲聖誕卡，其實有人自己收起咗都唔出奇啦。
打工都見過有啲同事俾老細炒，走之前都會收起啲文件一樣。
不過我覺得已經唔需要澄清，呢一段澄清嘅文章已經好足夠，要唔信嘅點都會覺得你係假。

我就會幫襯嘅。

贊助左75萬搞功能界別喎

大家講
黃藍係政見，好食係良知

同樣地，手足都有勤力同懶惰

唔係指控緊邊d人係鬼

有手足話龍門食人血饅頭，亦有手足支持

你信龍門，咪繼續支持，唔信咪幫襯其他黃店，好多黃店都告急，兄弟大家努力。

傻西同熱狗無關，雖然2邊都係仆街

但係大部份兒登仔信晒呢 仲幫手一齊攻擊龍門

真心係信龍門老板
就算黃都好，都總有一堆工作態度唔好既人
人際關係係呢個社會最亂既野
一定有理念唔同既時候
你盤生意咁大，一定有呢類新聞

真心比個建議你，搵個有公信力
大家都信得過既人，當你有咩決策/行動既時候
比佢睇同知道成件事
當發生爭執既時候
至小有個人站在中立立場去睇
證明既野淨係過目就得，唔好比嗰個人留底
特別係手足既資料

而呢種人選最好就係議員/出名既人
前提係呢個人有時間去幫你監督

點都要撐龍門

咪係囉, 剩係出錢冇生意關係, 邊有人投訴

首先大家真係要接受手足唔係聖人先
真係辛苦晒張老闆打咁大段野
希望大家明白黃店唔係開善堂呀

最近好似搞杜汶澤

其實連登都已經無咩啦，係啲波台同人西仲係度玩分化only

我只會話，張生有野心，想做龍頭，但冇人幫到佢手咪搞成咁

Push

對手想打擊 黃圈
大家唔好中計
根本無帶頭大哥
只係店舖貼文宣 已經好好
龍門都係其中一間比人私了過既店

無懷疑過佢嘅立場
雖然睇片段望落佢都幾黑面神feel

BTW難得佢到呢一刻都仲可以咁積極正面

唔好互屌

人多口雜多是非

係呀 我盲撐呀 吹咩！
你咁叻，開樣出錢開舖啦

睇內容似係互相人身攻擊緊多我覺得對龍門既指控唔一定完全係子虛烏有
我保持距離

其實人哋都做到盡 理大果獲佢幫咗大家係要事實，而家畀人講兩嘴又話人偽黃，係咪要分化到好似雨傘咁散band收場

同意
幫推

做得唔好畀人炒好正常，炒你嘅原因亦同場運動無關，係無理解僱嘅應該搵勞工署而唔係東周。聖誕卡單野連報導都有仲點拗到係當垃圾？
龍門老細畀人圍攻咗咁耐搞到冇生意，爆seed好正常，但都澄清得差唔多，起碼都好多人改觀，唔需要再同班人糾纏落去再拗落去搵議員定開live都唔會有結論
件事煲到咁大某程度上因為堆黃店KOL（水門陸陸渣哥etc.）抽曬水班fans又跟住插要批評可以但畀證據，唔係懶型咁抽句水。停止依種文化啦，冇一間黃店包括龍門應該做KOL，記住分散投資

最搞笑係佢個捐款箱咩都冇講

淨係寫你懂的都冇人屌人血

誠信真係好值錢

比著其他鋪 寫住你懂的 邊有人信

杜汶澤同蘋果基本盤太大，佢地邊搞得郁 咪耐唔耐出個po比班西粉圍下爐

聽晚繼續食龍門，理撚得你

其實回應人地既攻擊唔係冇風度而係必須

認同

有條17歲讀緊F.3嘅MK仔，大大聲係前線講話「我老豆老母黎接我，但我唔想走wo,哩到好好玩wo」

跟著俾人屌

但係都唔可以割

對家就係想咁

最想成個黃圈意興闌珊收皮

支持！！！拒絕分化

槍打出頭鳥....藍屍滲透分化, 偽黃混水摸魚搵人笨呃錢，其實mk都憎差佬 但佢地有啲唔關心政治 黃藍無所謂 人品問題

咁撚多人屈佢?
連登仔係咪on9咁都信佢

去龍門食餐勁

搞到生意都冇埋就要澄清啦下話。咁樣互片係難睇但好過硬食。
回應埋今次差唔多啦。。。希望單嘢就咁完

地址係？
唔知邊間正牌

無懷疑過老細 反而擔心佢分身不睱
不如focus返喺龍門搞返好個brand先 見佢成日比人攻擊好sad

我知tst果間係黃

支持龍門 搵日去食先
Btw咁sara係咪收咗26萬？ 唔見佢回應le點

傻西成日都話自己有3萬人睇，但啲like 嚟嚟去去都係得100 or 200左右，comment 都係得30個左右，仲要自己comment 唔少

等班傻西繼續圍爐啦

所以前排真係睇到眼都突 兒登仔真係好撚蠢 唔信個入理大煮野食嘅老細走去信藍絲人西 仲要同五毛一齊攻擊龍門

我就食你十次
分化撚玩一次 我食兩次

你都試下扔百幾二百萬出黎俾人屈

我真係信龍門多過之前高登條友囉

聖誕卡收埋一堆而家先拎出黎講

咩意圖好明顯

龍門最大的問題係廚房， 但我相信老細唔係廚出身， 好難去搞
建議老細唔好攬晒上身， 要物色有能力又可靠的人去幫你

上次食尖沙嘴某芝士麵，係好食，但個收銀西到一路番工一路玩電話 對客語氣好差

老鳳等佢爆料好撚耐
分化狗唔該收皮

就係老細上面覆講既Sara
啱啱睇咗佢回覆我覺得佢都係有心想支持呢個運動
可能都係溝通問題

做自己認為岩既事
食自己鍾意既龍門

Popo就真係有3萬人

個人稱ceo咁撚賤既 又比佢係龍門到掠到一大筆 真係鄧龍門老版唔抵
唔理黃定藍 我最憎用偷呃拐騙搵食個d人

其實係咪罰得最勁個期先咁難食
如果我係個廚房佬長期幾十張單等住我都會屌

真 我見佢而加連巡鋪都話無時間 覺得佢太多野想做 真係要有可靠既人分擔下

其實又咁講，我覺得龍門生意差同傻西gp既攻擊冇太大關係 網上根本從頭到尾都係得傻西班人圍爐，走去唔同gp/page出po唱龍門既黎黎去去都係果幾條友，留言附和既又係果堆熟口熟面既名，但往往都係比人屌返轉頭 龍門生意差既原因我諗主要都係疫情關係，本身已經少左生意(全世界都係)，再加上好多人都覺得龍門係龍頭，要幫襯都係其他小店優先 (呢個諗法其實都係正確)，再加上龍門本身瓣數真係開得偏多，結果就搞到每況愈下。

夜晚啱啱食完龍門，腦細辛苦了

老實講已經有大量黃店俾人選擇，呢個階段再開只會分薄黃店既收入。黃色經濟圈的消費力都會因為經濟差而降低。

另外，食黃店我都會睇質素，好吃會返轉頭，唔好食會轉其他黃店。

push

14億人覺得支那好強大，你又信唔信

與其話係龍頭
我覺得佢係想搵唔同機會俾手足有收入
太多路數變到周身刀冇張利咁
搞咁多工作坊訓練班唔洗錢咩真係
總之我就多啲去食

班傻西仲成日笑鳩龍門d po冇人like

張生又屌打啲分化抹黑撚

on9五毛之前做捉鬼撚
而家無鬼比佢地捉就係到周圍批鬥
最好笑係仲有人會信

不嬲都有班所謂手足 無信念 無原則 無禮貌
純破壞 態度整差 同mk 無分別

傻西粉：
入poly=做show
有錢賺=人血
炒人=當手足condom

陳聲同曲奇係咪都冇否認過係龍門打本比佢地做生意
太多單搞到我都有d亂

推你呢一個
除咗第一批已經表左態嘅黃店一個原因
另一個原因係佢15號已經入咗Poly煮咖喱

今日有睇拯救黃店，希望佢做好啲(老實講連鎖式餐廳有邊間好食？)

大把人鍾意鋤強扶弱，老細你咁多錢開咁多嘢，實係食人血饅頭啦

根本就好多人借機會出嚟搵食 純抗爭人少之又少

講得無錯！

佢喺蘋果個訪問都講，廚房話整得難食，少啲人咪輕鬆啲

水門雞 同 陸陸 好撚中意單打話佢著西裝叫記者入poly嘛
票如用下個閪腦啦，佢就不嬲都著西裝嘅
至於叫記者，佢地無撚野呀
成個Polyu 內外都咁多記者，使撚叫？
廚房佬夠有記者做專題啦，又係搏上位？
問埋果班人啦，咁中意鬥大，敢唔敢冒比人告暴動入去？

想問龍門而家係咪仲要排一個鐘先入得
之前見要排隊冇食過，諗住揾日去幫襯下

應該唔洗啦而家

攞咁多錢出嚟幫手足仲要俾人屌
有咩商業糾紛唔該自己攪掂佢
唔好再俾人分化

要排隊就算啦
龍門澄清咗應該好多人覺得老細慘想支持下，但記得要分散投資見到要排隊嘅支持其他黃小店啦

俾東周咁樣寫實有人信

其實我都好想支持佢
但次次都打晒蛇餅

而家隊都唔洗排

可惜唔係，唔洗排隊， 唔算無客， 一般都坐足7-8成

一直支持 不鬥黃不分化

會信黨媒既，都係算罷啦

我覺得佢係真心想幫人姐
只不過好似有D急於求成同埋過份相信所謂嘅手足,有D感情用事所以先會比到D人利用嘅善心呃錢

龍門出咗名 就有好多賤畜嚟攞著數

水門閪仲要唔抵得龍門生意好

其實係咪唔可以質疑 依定好似一少少批評就話你分化鬥黃 大家有會做錯嘢 咪等個好嘅解釋囉

龍門我淨係食過龍門居果間 係屋企附近
我覺得真係唔難食

有無巴打有食過咁多間分店比到食評

仲信果個都智障

我覺得生意差主要係因為疫情啦，本身食肆都少左好多生意，而且好多人覺得龍門係龍頭唔憂做，都係以幫襯小店為優先，再加上龍門開得太多瓣數，所以先搞到生意每況愈下。 講真，果d網絡攻擊，我見到既黎黎去去都係得班傻西粉係度圍爐，次次公海出po都比人屌返轉頭

夜晚食過一次荃灣咁大把，全家都覺得好食

你又知人地當日無去？
無搵人拍片=無去？

不意外，老實講都預左件事係咁上下原因

所以真係唔會食水門雞

樓豬唔係屌佢喎拉啲咩

pinpinpinpinpin

水門雞自己都成日賣撚晒雞
咁都唔抵得???

老實講，龍門老細面對緊嘅真係純粹質疑咩 追擊咗幾耐 有無兩個月 追到上東週唔係質疑掛

係咪對家派人潛去大黃店呃錢? 搵藍媒都唔方會係手足 之前屌柒龍門啲連登仔仲唔快啲幫襯返人

屌佢老味荃灣店第一日開，排長龍，班廚師即日拉隊走
咁個出品控制自不然難做

同埋Lets jam 佢仲係度單單打打 有嘢就爆 無嘢就收聲啦 日日單單打打抽水 好撚肉酸啊

龍門老世好需要幾個信得過嘅經理幫手睇得出勁辛苦

我會繼續食龍門，支持老細

佢間野下下抽哂水 仲要上次連還押手足都屌 又開post話香港人蠢又點計

果條咁既死肥仔

你係大王定奈奈子

成隻熱狗咁

好嬲好嬲

雙方日日打咁多字做咩
Live對質咪得
橫掂都唔會再合作

利申 保持距離 認為龍門居本店一向正常其他要改進

佢係有生意，但同時佢都唔gur龍門名利雙收嘛

曱甴又偷人帳號

睇撚哂
結論係好多人扮黃/臥底想搵鳩張老闆笨

人西條撚樣同勇武割咗蓆啦點會入理大

講真啲人淨係五一先去打個卡 平時有幾多餐去黃店? (有選擇下)
完全唔去藍店嘅都唔係所有黃都會做

Charlotte、Sandra有咩好講

煩到隻西咁, 究竟邊個成日咬住龍門唔放

你覺得龍門難食可以去其他黃店
但話張老闆食人血饅頭嘅證據次次都被反駁
擺明有人居心想做鳩張老闆

其實呢篇野都好有pr稿味
仲要連呢句野都講得出 再加埋之前Anita Wong同埋佢堆分身好似癲婆咁亂咬正常質疑佢地既人
我當曬呢堆係對家既人

上兩句想講連登啲風氣啫 下兩句講緊呢類所謂嘅鬥黃 sor講得唔清楚

咪又係手足廚房vs 龍門
其實真係支持開live對質
日日打咁多字沒完沒了

要我簡 我一定信龍門個老細
就憑一樣耶 人地6月就開始支持場運動
有幾多個做到？
仲有龍門咁多事務 唔係全部都老細話決定啦
係有其他人做左既壞事 其實最終都會入老細數

有部分人喺抗爭路上的確情同手足，但喺生活上就係一個不折不扣嘅閪人
手足，請你對得住呢兩個字，對得住自尊同人地俾你嘅尊重

我覺得係告急果到發大

手足2字非擋箭牌

「手足」自重喇

抽水係真既，但我覺得冇必要jer住佢地既。對家目的就係想黃圈分裂收皮，黃店間互屌就正中佢地下懷。so far我覺得龍門腦細eq算唔差，比人抽足咁耐都冇還擊 出既聲明都係對事不對人，冇講埋d單單打打既野。某d黃店做埋抽水呢d小學雞野，無視佢咪得，要幫襯都一樣大把黃店可以去，亦唔一定要去果幾間。

根本大把人無責任心，人地做番有來有往既野，你又要覺得自己無撚錯，之後想埋怨報復人，事實話你知你做人唔撚掂囉，你做咩角色既時候就做番咩本份見到呢啲濕鳩就真係針對你啦，成個三姑六婆咁

好慘
日日要嘥呢啲時間應埋啲無謂人
咩叫不分化

咁憎人血既話
你開間公司做義工比我睇

佢地真心只係善意批評想人地進步？老實講，唔覺
同水門雞大鑼大鼓屌完亞玉+幫亞玉佐證嘅人，
但最後炒車炒撚到反車冇真正say sorry個次一樣
個個都針鳩佢對人唔對事，有啲擺鳩明為屌而屌

例如唔屌其他不明來歷嘅公司搞黃速遞/送外賣？
唔屌保護傘嘢食都未整好就話想係未來搞賣衫？
一講到緊要關頭就成堆龍頭黃店不停話自己以前點點點
又endorse紅媒嘅存在又成撚日帶風向
仆佢個街仲有hater暗串完龍門租貴鋪之後捧陸陸
真係屌老母，成班人幾十撚鳩歲人仲咁食相核突

我真係唔覺龍門特別好食，
但成班外人onL79圍住龍門追擊左半年係做乜鳩？
真心善意想人改就咪閪單單打打捕風捉影啦屌

手足=工作時間不工作，後樓梯吸煙、落街行、甚至乎賭博，一晚輸幾日的工資
手足=三天都有自駕私家車出入，三晚都帶不同女伴到工場一同「上班」

呢啲咁嘅手足真係好有良心呀，俾龍門老細炒，冇人請一定係政治逼害

光榮早排仲屌尻佢開分店，屌你光榮旺角又開唔通又食人血咩

sun leu = anita wong

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

龍門開晒盤數，講埋比咗幾錢手足廚房，有埋支票圖
手足廚房就得啲千字文同whatsapp cap圖

總之有錢賺就係人血

最好就開鋪交租但唔收錢 身家全部捐哂出去 有$1賺都係人血

其實有睇條片就知班友避重就輕 多多疑點唔講剩係矛頭要搞鳩龍門老細 明既就會明 唔好咁易信陰謀論啦香港人

大j個300k唔洗公開 龍門就一直比人屌

同意
希望佢地同啲fans都反省下，真係有證據咪堂堂正正拎出嚟鬧，唔好再懶好笑抽水傷害同路人今日你睇華記正撚樣分化覺得好笑，其實我地都係咁，各位老細做好自己間舖咪算，唔好搞咁多是非

冰室civil war

龍門+阿玉 vs 渣哥 + 水門 + 果醬

撐老細

無動搖過 支持佢哋
大家一齊重回正軌

下？咁佢屌人唔使本就好撚地地？
人地屌佢就無必要
咁同拎住光環當令箭有咩分別？
黃店大撚哂？大把家長夠萬萬聲咁科水啦

一個live大家講清楚
我地又無得加把口既
快D完咗佢好過
唔係大家每日講一啲
講一世都未完

想大家睇清楚唔係掛住手足兩隻字就一定個人無問題或者信得過
一樣照有腦荀未生埋既細佬哥或者番工蛇王屌番老細既濕鳩
識人做家長grp admin真係見過唔少細路用盡同情心呃錢呃資源比人踢爆都仲講大話
真係識諗果啲點會搞到咁多問題出黎
所以唔好聽到話呃手足炒手足就起哂鋼屌
留番兩秒距離了解件事免炒車

睇篇野都覺得辛苦，仲要三日唔埋兩日對啲指控又澄清真係好浪費心力精神
咁辛苦比你有錢cap都唔想做啦又要比人屌
龍門加油

呢個老細 每次被抹黑後既回應都好高汁
龍門加油 唔好食就改善 有心總會見到成果

係黃店就幫襯
藍店就罷食

分化撚 UST南亞仔仲唔入黎既??

問題係間間見人仆街踩多兩腳

屌 點解仲要批鬥落去
好撚老實咁講句
食黃店已經係日常生活
成日見到啲鬥黃post仲要有人好撚落力咁討論就呆左
根本就唔洗咁重點去講黃店
手足啲被捕聲援post/活動有咁撚落力有火就好啦
癲到爆炸

老實講叫水門雞條死肥仔道歉都唔過分

唔少人雖然係黃絲，其實現實性格係幾差甚至係仆街。如果請咗佢哋做嘢或合作，真係可以好麻煩。
炒呢啲人完全唔關立場事，係能力或態度問題，唔應該下下拎黃絲或手足個光環做擋箭牌。

大j叫人食藍店呃中學生就叻

槍頭對外
共匪就殺到
專注主線
體能 文宣Twitter
我地冇分化本錢

睇完我都鄧佢嬲

我信龍門
講完

龍門冰室
1）荃灣路德圍8號地下
2）尖沙咀金馬倫道38-40號瓏門冰室
3）銅鑼灣登龍街28號永光中心地下
4）炮台山電氣道254-280號華凱大廈地下I舖
5）紅磡寶其利街47號銳光中心地下
6）屯門龍門路43號龍門居第10座地下102號舖

其實果堆黃店主要都係出d單打post係度抽水，真正出力屌龍門既從來都只係傻西gp班盲粉。冇錯，黃店的確唔係大哂，所以我都話唔鍾意既大可以唔幫襯佢地，黃店大把選擇。

老細

一句講晒 信龍門
留名等比人攻擊

佢地從來唔係大台（不過有時睇到覺得JM9)
一沉百踩

喺到抽水啲行為已好低莊

唔明

自呢次之後以後唔信抹黑龍門果D料了
龍門老細比D仆街仔係咁屈機都忍住唔玩尻佢地 真係算好人
班仆街返工賭錢 蛇王 返工拍拖 比人炒完仲要抹黑老細
痴撚線

大家睇埋佢Fb啲圖 會更有說服力

出黎指証個班
唔係離職就被炒，一係合作不歡而散
公平啲啦，搵個在職既或者合作緊供應商講下先得架麻

你追翻佢元朗係點造鳩元朗黃圈自己人啦
連純賣生果冇利益衝突都照樣杯鳩人
個次真係睇撚到
轉過頭話揾地產手足話要開分店睇到火都嚟撚埋

除左入理大 有次尖沙咀果頭開花 我同老婆著哂黑衫話買外賣 佢啲員工話只可以堂食 最後唔收我錢比左兩盒我拎走 因為果陣成身黑色唔方便入去食
然後仲叫我拎多幾盒比手足
話佢啲野食唔好食無問題
不過佢絕對係對手足有情有義

咪係 班傻閪信徒信哂佢尻噏，影人聲譽唔計？
手足做野差都要炒
呢啲閪人小器種咁撚大支野 ， 點都要仆下街先挫到佢銳氣

都唔太睇好，因為黃或前線唔等於聖人

呢句岩
先唔好講係咪偽黃淺黃
理念相同都可以有仆街
睇人唔好淨係睇政治理念
都要睇下佢個人品係點
唔係話相同理念就可以無條件包容
講真 龍門老細對呢班仆街仔算係厚道

正常，有人比機會就業唔珍惜，手足都可以好仆街
人地做好人 當人水魚

加油啊巴打加油啊手足

對家真係開足火力攻擊龍門 fb個人西group，日日都唱衰龍門又起晒人底 好撚癲

放心啦
有腦嘅手足都唔會信呢啲分化撚
講明不分化不割席不篤灰
中共有心分化同抹黑嘅陰謀係唔會得逞

互屌只會沒完沒了。人地低莊，冇必要同佢地玩埋一份。大家都係黃店，信邊面咪幫襯邊面，咁起碼大家既錢都落到黃圈，最後都可以幫到手足。互屌屌到是但一邊收皮，對我地係冇任何好處。

咪係水門條撚樣仲串人咩撚屌茶記 有水就抽到盡好似好撚好玩咁

支持龍門老細

只係我覺得果堆抽水既咪又想令是但一間收皮去令自己可以賺錢咁

推俾多啲人睇到
有睇晒兩邊啲posts
覺得老闆只係想法太多但太急於實行，實有野做唔好

大把所謂手足口講民主講自由日日現金出糧唔交稅住公屋爛仔mk仔品行差啦

佢咪又係扮大袋
話人比人呃，有證據咪拎出黎一齊屌尻龍門老細囉
個怨婦咁10個post 8個抽人水同 陸陸互含

係！
老細應該係真好心，但某啲事情真係力不從心，所以造成誤會/招人恨。
好似入邊又賭又蛇嘅手足，冇錯，佢係前線，但黃圈非慈善圈，人哋請你，就請做好一個員工嘅工作，唔好當人哋係義務。
同路人，有人係又賭又毒，我fd個fd就係，做前線，孑然一身，話本身人生冇咩意義，所以去做前線。佢係嗰啲一分洗兩分，會賭會毒。可能龍門老細炒嗰啲員工，之前一向都係咁番工咁做嘢。
每個人都有缺點，其實預咗，我唔會歧視，但希望唔好當黃店係做慈善，人哋請你係人情，唔炒你係人情，炒你係道理。
問下自己，有冇做好自己先。

嘩！！睇到嚇一跌當堂得啖笑
69 比水既店
612 表態既店
712 屌緊既店
8月大罷工既店
全部叫黃店元祖
2014果的叫始祖！！

福建幫出事先出聲割席 9月既事
天下制裁大會 講唔支持黃色經濟圈
佢要良心經濟圈 唔會講黃藍

一句講哂 我冇信過5毛
一直食緊 你地唔撐 我食到死都會自己撐埋佢

果班抽水係衰格，但無可否認佢地都係真黃店，一樣有幫手足。因為佢地抽水而又去狙擊佢地，咁同班傻西狙擊龍門係冇分別，同樣中哂對家分化技倆。

咪就係呢個post 你老母還押既人都屌番佢

又串鳩香港人

咁樣都可以算？佢係立心要整死人

Agree 逆市操作風險高 本店業務未完全改好

銅鑼灣試過一次夜晚10點去食常餐，個陣未有人公開話難食
沙嗲牛的確唔好食，食左一半都無已經頂唔順
希望依家真係有改善到，餐廳真係要味道行先

仲有幾間 一齊杯鳩華叔 仲話叫自己d 客 同埋開分身一齊唔好幫襯華叔 黑心到仆街

真係，所以真係無懷疑過佢會搵同路人笨，有心搵食同發達根本就唔洗做到咁啦

講得好 一直都冇理到分化post
運動咁耐 心入面一直記住既係初心

無撚有錯
等d藍屍同d狗睇到嬲嬲豬我就至高興

正氣

好撚慘 如果篇野係真事 佢比咁多人冼完都願意繼續付出

都係果句，佢就無成本屌人 唔使付出代價
咁對其他安守本分 和和氣氣嘅同路人/黃店公平？
屌佢老母睇佢個閪款係fb講啲野真係以為自己大撚哂
有道理嘅使撚怕人challenge 佢咩

希望黃色經濟圈除咗食店
都可以好好發展

同意
黃色經濟圈嘅老細都應該公事公辦
如果唔係同富臨有乜分別？

撐龍門，講完

咪係所以咪慶

唔係諗點樣令成個經濟圈大啲

而係要整死其他人

大家要一齊繼續支持龍門支持黃色經濟圈！

佢好撚柒煩,上次屯天元單野之後憎到佢嘔
成個八婆咁周圍辣火頭,但冇次有真憑實據
仲要個格閪撚到....成隻熱狗咁

龍門最近真係當黑
希望腦細唔好心灰意冷

老細加油 聽講沙田圍就黎開 我放工會黎醫下肚

100%相信龍門
差唔多第一間衝出嚟支持手足嘅舖頭
雖然有啲分店係唔好食，但我都會幫襯
最多行遠啲囉

連登大把食神係到
咪又係茶記質素
可能平時食開學校啲垃圾canteen慣咗啦
歡迎大家話我食開屎

繼續支持龍門
日日幫襯

靠你多啲支持
我附近就無
去過尖沙咀都算多人排果期
佢個黑松露炒蛋多 士都算好味

真，其他地方我唔會無啦啦屌鳩個堆黃店/叫人唔好食，
但係呢啲post我一定會屌鳩個班信徒
仲留一絲信任比龍門，
因為至少佢比到人一件事還一件事回應嘅感覺，
但其他傻閪信徒駁唔到龍門澄清之後就揾其他嘢屌龍門，
沒完沒了無限loop
唔係龍門一定係冇錯，但好心以事論事

從來無懷疑過 Sor呀你班五毛

2月3月wfh果時隔日就食佢咁濟

今日仲有Sara 既回應
睇完真係笑左 佢cap 左幾張對話出黎
入面龍門講既野完全表現唔到佢係一個食人血既人
既然你比得對話出黎就應該係d support 到自己既野
但我睇完我反而更信張生😂

同意
我覺得係有人係到搞是非

早一兩個月有咁多人唔中招分化就好

希望大家繼續
6月就到 唔好再分化了

永遠企係龍門個邊

大把人將黃色經濟圈當左黃色慈善圈

果班根本係以己度人
根本就係自己想用黃黎搵著數
之後自己覺得分錢分得唔夠多
就話龍門食人血饅頭
班人羞唔羞呀？

係咪就係依個

Btw你好似用錯冰山一角

屌灑你班五毛分化撚
我呢啲明眼人 你話我盲撐我都係撐 屌你老母

阿張老闆真係算好撚好脾氣
忍班冚家剷人閪咁撚耐
班人閪做嘅野咪同大公報文匯報做緊嘅一樣
要搵最有代表性嘅黎抹黑
相信將來都不斷會有咁嘅情況
不過唔難解決
其實只要敵人反對嘅我地支持
都唔會錯得去邊
最差情況都只係攬炒

瓏門老細
睇返你打出黎嘅野先知道
你除左撐手足入理大之外
原來背後仲默默為手足做左咁多野
最難得係
一直忍受咁多抹黑仍然保持到冷靜同風度
比著我本人做左咁多野仲比人質疑
我一定會好心淡
多謝你無放棄
辛苦曬
請受小弟一拜

其實部分黃店覺得龍門賺好多又報細數，成日玩針對，但果d數字都只係佢地想像出黎而冇真實數據去support, 亦都冇考慮到人地真係交好多租同資源中心的支出。賺到就話人血，蝕的就抵死，真心唔明點解要咁小學雞。

利申：雖然我不齒小學雞行為，但兩邊都繼續會幫襯

以後呃飯食扮黃嘅起鳩佢底喇
搞到我地黃絲真係比人當晒廢青

我之前仲比人話PR公司幫佢洗白

見到老細呢半年瘦左好多
係似病果種
睇黎壓力真係好大
張老闆
有時間請你去檢查下
多啲休息
我地唔會再咁容易比人分化到架啦
放心抖下
保重

信佢 龍門真係最早期高調黃既餐廳之一

支持

我相信龍門

tldr我無條件支持老闆

撐龍門！

從來冇理過
見到藍媒屌龍門基本上就唔使擔心

個個都黎搵食果然一搞到錢銀野就好易中伏

想講今日紅磡店好少人幫襯

附近間車仔麵 同時新 都係
住九龍嘅手足幫下手！！！

屌你內鬥完未 做唔啱態度差炒人就話人當手足condom 認真個人黃姐都唔代表可以想點就點

唔明點解唔可以議事論事，有大半似道德綁架。有d錢銀野就好心均真d 。之前一百萬同excel表佢又無回應。究竟而家兩邊係咪仲係合作關係又唔知（就咁睇又好似未斷）。如果兩家合作係跟project分成，咁兩個project應該兩份表，獨立講project收益有幾多。

今曰又爆其實龍門老細有入股，同埋吞左一半貨款錢（如果係真就肯定龍門錯，但未有證據support，始終貨款都要扣埋成本，剩低先係兩家分) 。

其實，如果project係完左既話，打後既成本無理由要龍門揹。連最基本既合作關係都未搞清楚，亂到7彩

所以分化post從來都唔理唔睇
如果D人將鬥黃分化既時間心機
拎去批鬥班藍/紅既咪幾好

今日又爆？
邊度爆？
東周刊呀？

屌你老味
而家人地拎曬啲資料出黎就話以事論事
你老母臭閪啲人閪屈鳩佢出賣手足比黑善果時
你係咪仲喺你老母個閪入面未出黎？
唔見你話以事論事嘅？

早排咁大力分化 但係五一黃金圈都大勝
你班垃圾五毛自己檢討吓

信我講佢地上撚晒腦 個腦得返龍門 就算有手足幾慘都好 龍門張老闆最重要
得罪講句佢入poly煮真係好撚嘔心 好明顯佢根本就係想俾人認得出 poly果期都知blackblock基本啦 算啦 連登仔諗嘢太簡單 我閪唔信一間嘢咁黃嘅時候又咁多人屌佢 至少張xx唔會係一個好人先

其他角色其實咩人嚟 放曬出嚟鞭啦 咁撚樣搞到人

屌你老母五毛番屋企裝香比你老豆老母啦

點解龍門特別多事幹

藍屍慢慢分化
我繼續去食

樹大招風無計
就好似黃圈被大台咗

風涼啲講一句
你地只會搞到好多有良心嘅有錢人
唔會再幫你地班所謂手足
仆你個街咁撚多人什做爛市
人哋好心請你返嚟返工
又喺度呃錢 又喺度蛇王
到底有幾多人掛住手足呢個銜頭
走去呃錢

咪撚再做壞晒規矩啦

呢個唔係問題，能夠由五成食黃店變8成時間食黃店已經有好大影響力。你要人全黃係好難做到，始終藍店壟斷一部份香港市場。

好老實講 黃同人品真係冇必然關係
就算手足/家長係真黃，份人都可以係仆街

龍門老細 受委屈程度
同 泛民抹黑Yukman有得揮

呀
又會幾次都係話手足賭錢/懶
有無支持張俊傑既受薪手足可以出黎講下
so far 淨係見到前手足開live 鬧佢

入理大煮野食就可以搵同路人夾份做生意食夾棍？
連渣哥水門雞都話龍門有問題 wor

英雄所見
一開始咁高調表態，我諗都做show
之後又搞教學班
又諗住抽水

但我覺得搞咁多野
咁大個risk，就算係扮
都抵佢賺

我以後會食多啲龍門

越多黃標語，光顧越多
that's all

夠薑個招牌就叫中共

邊個係人係鬼 事實勝於雄辯
其身不正既 手咩足

講咁撚大段野
可以一啲有意義嘅內容都無
你食撚左屎？

照你咁講
我都好撚黃架
而家我屌你呀
咁證明你唔會係一個好人先
係唔撚係呀？
屌你老母臭閪
夠啦屌你老母
抹黑都比啲新料呀冚家剷

閪唔信閪唔信
你睇下文匯大公咪知點解有人屌佢囉
返返去你老母個閪入面啦

咁佢地咪攞證據出黎囉

起撚完你底
屌你老母
上年六月到而家一樣關於抗爭嘅都無講
而家躝出黎對黃絲評頭品足
你呢種冚家剷快撚啲仆街死

光你老母顧咩臭閪5毛
連覆兩次講埋啲無凌兩可嘅野就唔撚知你籠野咩

你睇下文匯大公咁大力屌佢咪知囉

支畜黎

我成日都講
大部分抗爭得嘅都係因為良心
但最撚仆街有班撚樣襯火打劫
早兩日又有單有個仆街仔去台灣攪鳩女仔比人拉
呢啲唔撚使可憐

無辦法
十隻手指有長短
但我好撚肯定
黃嘅人品正常嘅比例一定多撚過藍

思路正確

希望佢地快啲死全家

同意

不分化

er....你老母臭閪，
你係咪狂燥症？
光顧都唔撚比用

係咪得幫襯先係中文呀？你老母
我屌鳩你令壽堂你係咪會睇唔撚明？

我講乜野你覺得無凌兩可？
你係咪智障理解唔到咋

你老母個閪係咪比人中出得多，精液封住左啲細胞
令到你長期缺氧？
點解個腦好似發育唔到？

who is Charlotte and Sandra

大家喺呢個post 都好撚忟
當幫手推下個post

咪又係停留響單單打打嘅程度

咁撚唔滿意去做藍絲五毛狗囉
on撚鳩 話你啊 垃圾
定係你就係死黑警啊

見到班豬閪黃絲同連登仔
成撚日講咩手足黎 就算返工日日掛住玩屌極唔撚聽既死mk都唔炒得

你地成班撚樣仆街死啦
黃色經濟圈你地班撚樣有份攪死
你地都一撚樣係害蟲

黃店鳩煮當食客水魚又唔屌得
請著個所謂手足唔做野又唔撚炒得
盤生意做唔撚掂要蝕錢又唔比炒人執
總之就要個老闆拿身家貼錢養你班含家剷咩都唔洗做

黃色經濟圈改名做黃色慈善圈啦 戇撚鳩

個個人都出一樣人工 條mk唔撚做野掛撚住玩又係出咁多
其他返工既人睇到會點諗？個個有樣學樣間鋪執撚得啦
成班剩識焗老闆包容依班害蟲
你班臭閪黃絲同連登仔都係害蟲黎呀

炆還炆，咪撚周鳩圍屈人五毛
好聲好氣推下post有乜所謂

自己人好心就唔好咁閪 點都支持龍門
黃店伙記都要做好自己 人地做老細搞生意唔係開善堂

表面上係黃圈手足，事實上係競爭對手
之不過我都覺龍門開太多業務係急進咗

我哋唔可以放棄龍門
因為佢係最早期企硬表態嗰班
即使佢點都好，都係同路人
真係食人血饅頭都好，嘔翻出嚟承諾唔再咁做咪得囉⋯
如果佢無食，所有屈佢嘅人都要道歉
因為黃店係一種表態，我哋唔可以要求人哋特別為場抗爭做啲咩，啲老細做得多係佢哋有能力，如果係要有實質行動支持抗爭先算黃店嘅⋯
咁無能力支持抗爭但又表態嘅鋪頭難道我哋唔當佢係黃店咩？

多謝文匯報
報導完龍門即刻多返人食

澄清拉乜野

有預謀有組織

我覺得同饍心小館有啲似
又係派飯 賣"手足"產品

社企嚟講 派飯我就最撚反感
尤其派畀老人家
原來賺我錢 係資助埋老人家食飯

呢班人老實講 只要唔係新移民
唔係爛賭輸身家
一定起碼有樓收租
班老嘢又唔係支持抗爭
難聽講仲有份賣港 懦弱
咁都要資助？好唔好意思

因為大家諗住抗爭現場有付出過
"我食緊TG 你班港豬仲食麵
"淨係識食"

其實工作係睇工作表現
食店係睇食物質素
經濟圈係講經濟
消費者買嘢 都會睇價錢同優惠

無錢cap水咪扮下野
又要繼續搵水魚

點解夜晚同朝早嘅立場可以差咁遠

確實好多人工作態度好有問題

但係"手足" 本身就係乜人都有
佢坐過監 撈緊偏
拋妻棄子 爛賭 呃人錢
只要抗爭有出嚟 為香港
咪一樣係手足

所以從來至撚反感
鬥黃用道德標準嚟鬥
乜撚用優惠就唔係黃、
要捐錢、要義賣
要鬥請越多手足就越黃
(睇返好多黃店都請中年阿姐
(講到尾咪又係睇工作表現)

黃絲 同 手足
只係一個身份
人可以有唔同角色
而基本上凡人都唔會聖潔

要鬥就鬥越企越前
(前線文宣都可以係前
(隨撚時拉個人嚟講解香港獨立)
唔係鬥做聖人

其實你有料咪指證人囉，你同我地講有鬼用

又係你個p牌仔
有證據就拎出嚟想學水門咁打一句屈亞玉係鄉黑？冇證據你話佢係黑警臥底中共間諜都得

出來指證佢既全部被人格謀殺
你有幾遇人不淑先會請親都係唔做野啊

共狗既強項就係滲透！

我哋抗爭係為咗 五大訴求！共狗就係為咗搞散黃色經濟圈！龍門老闆行得比較前，正所謂槍打出頭鳥，自然成為共狗滲透既首要目標，只要共狗成功搞亂龍門 及其 職訓項目 之後好難再有人帶頭去支援手足！

如果龍門老闆有幸睇到呢個post: 加油！你無做錯到！只係共狗太過古惑！相信自己！做返你最熟悉既野去幫手足！

係乜水？
俾啲證據嚟睇下

番工賭錢食煙手拖手
屌你老味依班叫手足？

如果龍門收檔，藍屍5毛港共最開心

最近已經一至五，去足四日

做過飲食未?
我以前返過一星期飲食已經遇過有人 扮暈call白車/返工問人借錢等等嘅事
更加唔好講蛇王偷懶呢啲"小事"

點都架 我繼續食

仲有阿玉冰室單野呀...

一起果醬，水門雞，渣哥搵東周做鳩龍門
我永遠記住

On9
Blocked

加油打好基礎做好自己

其實你俾到料指證人未啫

同埋就算手足都有啲係仆街嚟
唔好聖人化

blocked

yup
will go to eat tmr!

我都有幫襯果 d 所謂深黃食肆，
侍應態度奇閪，好似欠撚咗佢咁，
都唔知講乜好

柒頭，做記者都知果幾閪鋪啲閪野
龍門佈完條大數，陳聲收左皮
另外幾間即刻低調，只係識暗寸

有冇重點？

咁多同路人同前員工屌柒佢，係佢太柒？

我叫你俾證據先指證人你就同我兜咗去人冇料挫狗賊

今日搞得死龍門，下一間就到大渣哥，睇住嚟

但係渣哥有份搞龍門

兜得咁肉酸嘅
p牌熱狗連證據都俾唔到就衝入嚟吠

立場黃唔代表聖人，樣樣好
就算去黃店都覺得有部份係工作態度差，尤其仔
龍門老闆都幫到盡，仲要成日比你班仆街，包括d 同行，例如let's jam 水門雞呢d 中傷, 隔幾日又出個post單打
冇死心都算好

班仆街 完全係穿櫃桶底咁 扮可憐博同情 攞到信任 再諗計屈錢

無論點，支共未除，矛頭永遠向支共

得罪講句 水門渣哥光榮陸陸let's jam呢5間嘢 我就唔會再幫襯 日撚日單單打打 男人老狗有料就拎證據出嚟三口六面講清楚啦 淨係識抽水圍爐 屌人賺錢食水深都算 連著西裝入poly都要比你屌 你老尾人地日夜都著緊西裝架啦 你咁勁著件發黃背心踢拖入去囉

都仲未計你為咗私怨買星島派街坊 屌你老母我比錢撐黃店你拎啲錢去撐紅媒？水門批完龍門批阿玉 渣哥屌完全世界之後扮晒委屈話自己唔係偽黃嗚嗚嗚 屌你地啦

我要幫襯不如幫襯啲低調黃店啦 起碼人地腳踏實地做好自己又幫同路人 你班圍爐撚除咗配合藍屍人西搞批鬥之外仲做緊乜？

咪就係傻鳩鳩唔知咩叫唇亡齒寒

根本成個黃色經濟圈都係食緊人血饅頭，唔駛拗。只係大家都心甘命抵用錢買一個痴滿文宣嘅空間，一個可以唔駛聽藍絲發噏瘋嘅空間，唔駛比錢藍/紅營賺。

唔應該太神化龍門，都唔好神化手足，大家都係人，都會做錯，最緊要做錯要認。Be humble.

「好多人都屌xxx，xxx唔洗審一定有問題」呢個邏輯我永遠唔覺得成立 14億人屌緊香港人添呀

佢地可能反而唔想我地去懲罰做咁多野
他他條條唔好？

屌你老母，你咁撚7樣比人話你上哂腦有乜 柒

無興趣睇,總之會支持你

孫文之野望
cup媒體間中免費

剩係呢個已經夠我支持一世
拎光環拎到咁,有邊間黃店做得到
冒生命危險,比著我一定唔得
利申:軍師

支持老闆

屌你老母，你咁撚樣人地屌柒你上哂腦又真係無撚有錯。我上邊邊part話邊個你都未撚分得清。你又無跟開成件事架？搞清前文後理啦，咩都未搞清就企邊，兩間都黃，你想兩間都死至開心定點。盲撐sara果班同你一樣咁撚款喳。

其實好撚on9 博見報喎 其他店做唔做到咁樣先 做到咁樣俾佢見報有咩所謂 一間黃店嘅hater除咗五毛分化撚 藍絲狗之外我諗唔到

推下先

點都支持龍門 一個星期至少會幫襯一次

同路人喎

黃呀你老母 字都唔撚柒識打就返鄉下瞓啦撚樣
Tag乜撚啫屌 要tag就tag呢啲啦 啱你用呀五毛狗
#on99#50cent#nmslese

認同
就算有啲出名黃店都唔會不停公開咁單單打打
淨係做返佢哋應做嘅嘢
應該支持做實事嘅黃店

同路都大把閪人 睇你點睇啫 個個都屌OMDB戇鳩鳩 但如果有人冇證冇據話佢拎手足資料去篤灰 你係咪都無條件相信？

蕃茄師兄

但係呢單野搞到有啲黃店唔鍾意佢
覺得佢太高調同搶光環

冇話相唔相信。咁樣每邊出文來回只係當食花生。最好當面對質
件事係點得當事人最清楚

呢個年頭做個有良心嘅人要搞到好似龍門老闆咁，香港已經就係一個咁荒謬嘅地方，支那就係要劣幣驅逐良幣，每次見到呢啲指控同龍門老闆回應就諗起佢唔做藍屍生意，點幫手足，希望大家都珍惜龍門

我都支持當面對質㗎 有證據咪拎出嚟講囉 肯定佢呃錢咪告鳩佢囉 日日fb單單打打仲要配合件藍屍人西玩批鬥 到底用意何在？ 同埋老實講 主動搵紅媒做獨家專訪同公然買紅媒雜誌仲要死唔認錯 我唔會當同路人

不過到人地開盤數出嚟果陣 班友咪又係抽返人地西裝入理大係做show 講嚟都係晒鳩氣

好悶ar
又批鬥番龍門

開live未必解決到問題，有d野係要時間去組織去搵返前因後果黎support。 開live好容易俾人帶動情緒，而觀眾也會對煽情的要方產生同情而變得唔理性。

因為蘋果一定唔會彩你
當面對質要雙方願意

屌 大大力推
成班仆街忘恩負義

可唔可以搵日中午開post?次次都係三間半夜開post跟住有班人推推推 第二朝上左熱門

戇鳩都知你玩緊乜

樹大招風
老細撐落去

啲咁惡劣嘅指控未必真嘅
但龍門想cap水就係真。
渣哥就係知佢龍門搞緊咩先屌佢

利申，我估

蘋果唔睬你就要搵紅媒 所以如果文匯肯報就搵文匯 紅媒都有好記者 係咪？FB咁撚流通 求其一個page出個post都大撚把人share 轉個頭去撐一本紅媒雜誌（仲要銷量唔慌好） 呢個邏輯非常人可以理解

直頭熱狗嚟 佢同Anita Wong 好fd fb 成日互含

我諗呢個po唔係用黎鬧返另外幾間黃店

而係要大家知道唔好亂批鬥自己人

唔鍾意嘅黃店可以唔幫趁 叫埋朋友唔幫趁

但唔好網上鬧黎鬧去

鬧自己圈仲大力過鬧藍圈

呢個循環只會不斷繼續

開成半年都仲係P牌, 真係恭喜你呀先生

fb都只係網上點同紙媒
人地要煮死你又點會在意咩用邊本雜誌。

屌 啲人咁撚仆街

不分化不割席好耐無聽到呢句口號

渣哥退出咗啦

咁依家冰室civil war係咪

龍門 + 阿玉 vs 水門 + 果醬 + 光榮

龍門

熱狗格, 但未必係熱狗既, anita wong同熱狗唔岩

夠詳細..撐龍門

十點幾出po=三更半夜
fb咁岩見到咪po上黎, 果時佢個po先出左半個鐘到

再去食芝士焗飯

G持

實實老老，果陣時佢的確係高調，唔多唔少的確會有光環

但唔該諗返果陣時乜嘢環境：
有喺尖沙咀／沙田發過夢既都會記得有幾慘烈
－唔好話二號橋咁前，喺球場聽著啲人進進退退唔知裝甲車幾時衝入嚟已經感受到果種絕望
－喺攻打poly個陣，尖東佐敦好多手足嘗試圍魏救趙，條條街隨時都係戰場，一方面你同防暴保持距離，但同樣唔會知道幾時邊條後巷有速龍出嚟包抄咁就gg

係我知道好多人都靜靜雞幫手，但夠膽大大聲同政府對立嘅有幾多個？大撚把人個陣會話「行先死先」「越高調死得越快」
我記得果陣龍門門口好多物資任人攞，好多車手路過抬幾箱上車，淨係講句「中大點入」就走，其他嘢都唔使多講；街站好多時好冇系統，而且一衝就散，龍門用舖位做依啲嘢其實幫到好多
更加重要嘅係，果陣我哋最需要嘅其實唔係物資，而係氣勢；而龍門作為商家，的而且確係最早期營造咗個「黄店唔洗怕」嘅氣氛，如果吾係邊有人夠膽搞黃色經濟圈。
入poly，冇錯係有做show成份，但係都係個句 1）佢真係夠膽入 2）佢嘅高調果陣幫咗好多人打氣，咁就夠啦

最後仲比人踢爆佢啲雞用鄉黑供應商 又唔睬人地黃供應商 柒到仆街

分化撚死開啦，不得好死呀你

唔通信你五毛？

唔

都唔知唱龍門班人
係咪曲線
都講撚咗
越嗌唔好做xxxx 唔好幫襯xxxx
就越係有人幫襯
尤其而家成堆賭具影咗出嚟
點拆？

手足曲奇嗰度
又話偷咗食譜去瓏cafe賣曲奇
屌 咁即係兩邊啲味係一樣嘅
但手足廚房賣$79-$99
瓏門cafe賣$68
係咪倒自己米 幫龍門sell緊？

咁撚屌得出黎屌 唔好拎住個keyboard 傻鳩

是但啦 從唔知幾時開始龍門重要過手足 出黎話佢嘅手足會被屌 根本龍門已經做撚咗大台 一堆夢都無發過嘅on9仔 成撚日同自己講佢好黃好黃
贖罪券心態唔緊要 你去幫趁小店都好過幫趁佢

佢條傻閪點會係前線 係連登就應該係嘅

我聽日都去
各位有咩推介

瓏門

咁易呃
不如一齊呃吓港豬
支持香港獨立

我見泛民都呃咗咁多年
而家仲整個黃碧雲出嚟

Wu 真係痴撚線 出黎指證佢果啲 全部俾人屌返轉頭 佢班傻閪唔用腦諗下佢係咪真係有問題 咁多個月片都出埋 都係一樣 邊個屌龍門就係鬼 on99 口講無大台自己又無形中起撚咗佢

會食番多啲龍門

無人信架啦 佢地只係安慰自己點解你地咁講 因為你地係五毛 分化撚

共產黨不嬲玩鎗打出頭鳥，真係低d EQ都會被佢伏到
好多出咗名既公眾人物
其實五毛真係會開file隊佢

所以大家珍惜下自己既留言
唔好諗住爽就屌
呢d隔空屌黑警好喇

知就直接講啦

其實呢啲花邊新聞真係無咩好討論
龍門個腦細又真係on99咁公開盤數比人睇

信我講 總知有人屌龍門 就係佢地自己有問題
佢地唔會諗下到底佢係咪真係有問題先會俾咁多人屌 班連登仔仲清楚過啲員工 會一路咬定係佢地自己有問題

你分化？今日去撚左排隊進貢$$$ 未？ 食撚完到9月投黃碧雲就光復香港了

笑撚死原來真係會覺得佢有生命危險
特登著套老西夠晒標誌性 俾人認得出

但佢就算係大仆街
出嚟抗爭
都係手足

陳巧文當年被全港圍屌 你覺得佢有問題定當時香港人有問題

登記做選民

你唔拎林鄭黎講？ on99

呢幾個人邊個係做緊飲食既野

咁撚多事, 真係煩到死
咪再話老細啦, 俾你做, 死左九世啦

咁快投降? 你個邏輯根本bull shit

算啦, 佢地既思維根本停留係"多人屌就一定岩"既階段 離職員工出黎屌前老細, 就一定係個老細有問題; 現職既員工寫野支持老細, 就係造假/被迫 佢地識得話人盲撐, 其實佢地自己咪又係盲反, 只係揀自己想信既野黎信. 你先入為主覺得一個人係衰人, 佢就連呼吸都係罪架啦

呢d根本連稱唔上手足 只係投機份子

其實兩面都係仆街 都係睇準左呢場運動背後既捐獻 錢搵到幾多 拎光環 講撚到尾都係錢

btw
水門其實係咪有問題果個
好似見佢成日攻擊其他人咁

你有冇證據？

龍門佈左條大數出黎，果幾間垃圾收曬聲啦
只係識抽水，有閪用咩

你個腦都係調返轉姐 多人屌佢 等於佢無問題

你兩條撚樣一唱一和
望一望就知我係咪前線
屌你老母啦
我話你老母係雞呀

你係咪痴撚左線？

屌你老母
2019開過post
話個account 今年開
屌爆你老母個臭狗閪呀
睇唔睇得明呀？
用埋啲中文又古靈精怪咁
屌你老母

咁撚多錢請打手唔幫手足

岩 佢應該未做過老闆先咁講

見到佢呢篇長文, 真係覺得佢都算係唔話得, 做到盡了,
咁樣俾人撚真係好仆街, 果啲員工咁嘅樣真係幫唔落囉
希望好人好報, 多啲幫襯

個啲所謂嘅手足麻煩搞清楚工作還工作 人地唔係奉旨比份工你 麻煩比翻應有態度

點撚解可以講到派飯比老人家？
瓏門幾撚時有？
下面仲係咁講班廢老點點點
想將唔鐘意廢老嘅情感連去瓏門到
我屌埋你老母

有睇sara回應
覺得兩邊都有付出 所以會兩邊都幫襯

唔好覺得黃圈老闆就100%係好人
大家都有唔同光譜 有唔同性格
自己buy邊個就幫襯邊個
無謂批鬥

龍門都要幫手食呀

其實係，做人點會冇私心，尤其是商人，你開得舖就一定係要賺錢 （水門／大渣哥／龍門／華爾登 都係），只不過係賺錢嘅同時你有冇良心 etc

講真
我知你老母做雞
你仲成日屌自己老母
你唔使唔認
你有無證據拎比大家睇你老母唔係做雞

起底發覺你覺得gem 係最黃女藝人

可以叫外賣，質素唔錯

你去聽撚伯 千嬅 謝安琪呢d香港歌手啦夠本士

咁都有得屌
佢可能想你中午開
個個返曬工無人推post
咁單野沉底咪無人知
可以繼續屈

仲要幫手教埋仔教埋女，呢啲先最花心機

有睇到
不過本著唔鬥黃
我見都無咩人開post 屌佢串佢
大家都當佢自己人
之後希望水門雞唔好再咁做了
槍頭對外

我每次出黎使唔使同你申請
弱撚智
屈唔到人五毛就屈人鍵盤戰士

瓏門重要
因為佢撐手足
而且佢老闆都係手足
話人無發過夢
係咪想引人講自己發夢過程等你地班狗可以做野

龍門由頭到尾都係企市民果邊，佢做咁多野都仲要挑剔仲要解釋，乜都無付出既，口技當做既，過意得去咩？

都啱
多謝手足提醒
衝動左
睇到班撚樣9up忍唔住屌
呢班撚樣真係唔應該比attention 佢地

好多低層黃絲都係社會垃圾，完

依家支聯辦都開埋聲，我諗想做偽黃都唔容易，因為一表態都預比人搞，所以少啲批鬥，多啲幫襯啦

tldr
我係黃店都幫襯嘅支持

做好人唔易，做一個醒目唔俾人昆既好人更難。
老闆幫手要睇對方資質，唔係對方係手足就大曬一定要幫佢。
立場行先註定仆街

岩 支持既咪繼續幫襯, 覺得有問題唔信既咪幫襯第二間, 除非你有真憑實據証實到有人呃錢, 否則呢D批鬥根本就同五毛行徑無異

我係狗洗撚上黎睇你班撚樣圍爐咩 用下你個鳩腦
因為你根本都無出過去
傻閪live 撚 咁撚鍾意屌老母 出黎屌啦 唔好坐定定

你啲語氣十足十個個人西Anita Wong
一黎就鍾意 "嘩！！"
扮都扮好啲丫阿嬸

大推，繼續支持龍門

中大圍城時有班人飛車叫囂、鬧同路人，及後中大入面人散水，其實當時都知就算大家黃營都有好多種人，未別個個夾到

但如果係黃營入面大家斤斤計較，想搵人着數，咁「自己友」都好，數還數 路還路，做野勻真d好

要求有工作態度原來係奢求

只要撐龍門就即係撐佢起大台 批鬥撚啲logic跳得特別快 人地而家攤開晒details出嚟講 駁唔到 又扯返去人地著西裝入poly 到底佢地平時著衫係要幾肉酸 先會覺得人地簡單一件西裝褸係好隆重？講到人地燕尾服咁

要做show其實大把方法 入過去遲早被清算 如果我一心純粹做show唔會冒咁大風險囉

(2020) 尋晚kelly鬧得我好岩，講出好多香港人嘅心底說話

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你睇你條撚樣五毛幾撚肉酸

你呢條冚家剷
特登入我以前啲topic 咁撚神心
祝你老母生意興隆啦屌你老母

喂撚樣
你唔係今年先有「帳號」咩屌你老母
今年2019年？
你咁撚弱智點賺果五豪子

龍門八月先開始叫做準備表憑。。。 721咁大件事佢

都一粒爹都唔敢出wo

佢八月先敢表態叫第一日？

口罩經手人-奈奈子個單其實一開始聽都知係奈奈子做錯，不過，佢又罵得衰左D GE

其他如果屬實，個班先係食人血饅頭阿麻?

兩邊都好有問題 唔想炒車 佢地兩條友講到離晒題
最重要係啲錢分得啱唔啱 邊個第一手收錢 係龍門定手足廚房
有會計師點解都唔公開條數出黎比大家認清楚邊一方先係打住黃色旗號去呃黃圈錢？
張生講果班人不如又回應下張生既指控？
到底比錢25000 15000 15000 果三個人係請佢地番黎做廚房定純粹支援？

唔係分唔分化問題 依家係邊一方呃緊錢既問題 ， 黃圈再大 消費力都唔係無限 如果你話只要係黃 不分真假，呃錢都無問題的話 咁我即刻開番檔做飲食 再瘋狂告急

老實講
以前無限聚令
就算難食
排一個鐘都有人排

而家餐廳唔俾坐多過一半
都咇唔到條人龍出黎
心裡都有數啦
係連登仔先繼續自己打飛機

人西谷又有新回應

張俊傑無否認過喺富臨搞左兩次團年飯喺藍店富臨搞 ，同埋佢喺富臨龍門三成股份 證據確鑿 老撚實實啦 咁樣呃黃圈錢既仆街 連登仔都仲要撐？